是日撚處 DARE

約咗囡囡食飯
已經係第二次嚟呢間
$235好抵食

囡囡呢

影相嗰陣佢未到

賣甩咗仔仔？

係

到未

食完走咗

依家條女已經知你連登ac

咁多野2百幾
好抵食 第二碟咩黎？

炸雞髀菇

佢不嬲知

rich擒

不rich

仲以為係條傻鳩仔彈咗出嚟

冇鳩仔

Me彈出彈入

唔敢喺連登彈條鳩仔出嚟

點解唔同我去

怕自爆師

邊間餐廳？好似幾好食

唔夠食喎兩個人

西營盤Dare

是

多呀